我跳閘等級升左lv

連跳左7日都要扶一扶隔離啲鐵
岩岩進化到一野雙腳起跳 唔洗扶都跳到
一齊升lv！

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

你地今日跳左未

我跳左啦

全民起跳！